1.  開啟虛擬機後,點擊老師給的網址下載ARM software development tool,然後移到新增的資料中,然後複製貼上老師的組譯指令,發現找不到執行檔
    ,就打PATH=$PATH:/home/qq11123334/Assembly\ Lanuage/ARM\ software\ developement\ tools/arm-new/bin/,這行來設定環境變數
    ,這樣就每次重開機,就不用在export一次了,之後就複製貼上組譯跟編譯指令,產生檔案

2.  組譯hw1.o檔時,是用assembler產生的.o檔,他是根據原始程式碼翻譯成讓機器看得懂的machine code,但如果要產生.exe執行檔,還需要linker將所需要的東西結合在一起,才能變成.exe檔,
    而hw1.exe是直接complier編譯出的.exe檔

3.  O3比O0小,因為編譯指令的不同,一個是-O0,一個是-O3,導致一個有優化,一個沒優化,也造成兩個檔案大小的不同

